網傳蒙古小學校長為捍衛母語自殺，孩子們上課都哭了。 | #香港大紀元

香港

網傳蒙古小學校長為捍衛母語自殺，孩子們上課都哭了。
| #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
Sep 14, 2020

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
400K subscribers

#大紀元新聞

網傳蒙古小學校長為捍衛母語自殺，孩子們上課都哭了。

發佈日期：2020年9月14日
責任編輯：TL

中共威逼利誘推漢語 家長偕兒女匿草原 內蒙校長護學生 辭職自殺

Push